E獅鳥教

本人想創立E獅鳥教

神獸為獅鳥
教徒必須蒙面
教義係爭取民主

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

尊重前線手足同埋宗教自由

10/10

11/10

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！